[黃色YouTube圈] 黃世澤：黑色星期五 (2020年3月13日)

推

up
個人覺得佢好似太高估德國...

係都唔奇

德國🇩🇪只有零星爆發